[萊利非常識] 稀土其實唔太稀有！

萊利非常識

「稀土」中的「土」字實際上指的是氧化物。這些元素被發現時人們以為它們在地球上分布非常稀少。實際上它們在地殼內的含量並不算太低，最高的鈰是地殼中第25豐富的元素，比鉛還要高，而「稀土金屬」中穩定元素里豐度最低的鎦在地殼中的含量比金甚至還要高出200倍。

係有好多咁又點？

宣傳自己個PAGE ?

Blocked